# Backend para las aplicaciones

Para correr el servidor hacer: npm install express y node app.js (quedara escuchando en el puerto 3000)


como cambie el back un poco para tener mas estructura y puse un git ingore, toca primero correr el npm install para instalar las dependecias
y luego usar node en el index.js no en el app 

para correr el server ocn nodemon usar npm run dev 

PARA QUE EL SERVER FUNCIONE 
en el app.js en al variable global lalmda globla.credential ccambiar al direccion al json de firebase

Profiles EndPionts 

Get user localhost:3000/profiles/:Idusario
POST  localhost:3000/profiles/
body: 
{"uId":"12312321", "Edad":"123", "Name":"TestTest","ProfilePic":"prueb.jpg", "FechaNacimiento":"1985-01-16 00:00:00.000"}

Update Imagen 
PUT localhost:3000/profiles/:Idusario

Medical History end points

get all localhost:3000/medicalHistory/
get localhost:3000/medicalHistory/:Idusuario
post localhost:3000/medicalHistory/:Idusuario
put localhost:3000/medicalHistory/:Idusuario

body post :
{
  "EPS": "Ring-necked pheasant",
  "Finalizo": true,
  "afliccion": "Ranitidine",
  "estado": 4,
  "fecha_finalizacion": "2020-11-12 21:35:03",
  "inicio": "2021-02-02 10:32:31"
}

Analiticas de medicina
GET 
localhost:3000/analytics/AllAnalytics
Regresa todas las analiticas creadas
GET
localhost:3000/analytics/lastAnalytic
Regresa la ulima analitica
GET
localhost:3000/analytics/CreateAnalytic
Analiza y crea una analitica  

Exercises 
Get all 
localhost:3000/exercises
Post 
localhost:3000/exercises
Json
{
        "Restriccions": {
            "x": 1,
            "z": 1,
            "y": 1
        },
        "Dificultad": 2,
        "Name": "Penitente ",
        "NumSeries": 1,
        "NumRepeticions": 20,
        "Tipo": [
            "espalda",
            "cadera",
            "hombros"
        ],
        "UserRate": 6
    }

  Get Una secion de entrenamiento 

  Get 
  localhost:3000/exercises/Rotine/UserId

  Appointments

  Get 
  localhost:3000/appointment/IdUsuari

  Devuelve la ultima cita del usuari

  Post
   localhost:3000/appointment/IdUsuari

   body
   {
    "CreatDate": "2012-04-23T18:25:43.511Z",
    "Estate": 5,
    "DoctorName": "Peipito Cura 2",
    "Type": "consulta",
    "ModifyDate": "2012-04-23T18:25:43.511Z",
    "ApointDate": "2012-04-23T18:25:43.511Z"
}

crea un nueva cita y la agrega al usuario

put 
localhost:3000/appointment/update/IdAppintment

body
{
    "CreatDate": "2012-04-23T18:25:43.511Z",
    "Estate": 5,
    "Type": "consulta",
    "ApointDate": "2022-04-23T18:25:43.511Z"
}

actuliza una cita